[集思廣益江湖救急] 想搞檔手作仔賣寵物飾品，諗唔到檔野叫咩名好

是咁的，我個妹（唔是我，無相）DSE 畢咗業都有兩年，
返咗兩份文職都因為人事問題返得唔長，近幾個月都喺屋企無所事事。
佢個人無咩興趣，平時都係喺屋企撚狗為樂。

其實佢手工唔錯，閒時都會幫佢隻玩具貴婦狗整下ｄ頸圈仔衫仔咁樣，
呢排佢終於的起心肝想話不如將興趣變成事業，放佢ｄ手作仔上網賣。
我做家姐既都想幫幫手，雖然呢ｄ手作仔唔好話搵大錢，
分分鐘連一份正常人工都賺唔到，但而家見佢日日喺屋企血汗工廠咁款 ，
做咗好多樣辦出嚟，難得佢人仔細細叫做靠自己創意同努力搵錢 ，
我覺得可以一戰。

佢檔野既LOGO我已經幫佢搞掂咗，係仲爭最緊要嗰樣野就係個名，
我諗到頭已爆，所以睇下有無巴絲打有ｉｄｅａ，
中／英文都得，中文既話想有個「糖」字，英文既話有「ｓｕｇａｒ」就得。

糖狗

我提議過，叫「一條糖狗」
如果真係諗唔到我會迫佢用呢個名

糖英年

Sugar doll,肯定好多人問價

唔錯喎喂

內有糖狗

Sugar daddy

呢檔留返俾我自己搞

有無貨樣睇

糖衣子

是咁的

打格仔

我未問過我妹就出賣咗佢隻狗，所以戴定頭盔先

又幾骨指wo

我覺得有得做架所以

g持樓主 搞得成會幫襯

支持，又幾靚喎

有冇打算整埋貓仔嘅

其實呢d飾物仔貓狗都用得，都係接訂單再跟size手造，改埋個名就正式開facebook page賣喇，多謝支持先

糖老狗